蘋果A1 : 警隊施暴製亂

其實每一次衝突，都係班狗造成
黑警死全家

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

根本警隊先係暴徒

推

事實

施暴製亂

呢個terms正

南亞手足

根本警隊就係曱甴

施暴制亂呢個用字改得好

警甴

製啊
制同製會相反意思

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

Ok喎呢個名，係文宣同twitter可以咁叫

根本所有集會遊行嘅衝突都係警隊製造事端再以止暴制亂嘅旗號去攻擊示威者，好似818冇警隊係度根本就冇發生過暴力事件，光復上水同光復沙田都係警隊放生撐警人士同胡亂使用胡亂噴霧先會做成騷亂，而家嘅裝修根本就係警隊促使示威者升級嘅回應

對外就免啦
呢種仇恨言論外國唔會接受

屌，幾時先可以贏

不能同意更多

從來只有香港警察先係暴徒

應該係
只暴製亂

係外國一早 一箱箱m67掟出黎
香港人剩係識唱歌跳舞 注定做奴隸

恐怖分子施暴製亂

用得好

事實。無黑警既地方是安全的

P牌仔推

集體呃OT 再賊裝嫁禍/屈你地係暴逃
連美國歐洲都講緊

但殘體係同字，所以學殘體真係會令人腦殘

連大陸啲教授都話，殘體字係畀文盲用嘅

係人都知 但佢地一樣係拉咗200個
佢鐘意既話 拉多一倍都得 冇人制止到

警察係暴徒呢樣野雖然old news
重溫下都係好既

我中意呢個標題

自己一邊施暴製亂，一邊要止暴制亂

暴力源頭

睇cctvb直播 睇住班仆街係邊 噴佢cam

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

次次街坊圍popo要求放人,好似都係俾popo拉人走到,冇次真係放人

見到警察真係會驚

They are mother fucking RIOTER

黑警之亂

Push

事實既全部

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

絞刑處決警隊 無一倖免

其實只要佢地唔出現
喱返喺狗屋入面
就唔會有任何衝突
每1次有衝突都係因為佢地嘅出現

連登仔學好中文好嗎

Pish

我分析係而家政府用黑警每星期製造混亂畫面，試圖係區會前幫保皇黨拉票
1124前一定會係黑警引戰下爆發一場超大暴亂，甚至傷及到無辜

承認自己是人類才配享有人權的保障 那些高舉國家和民族去褻瀆人類的必須淘汰

你諗下邊個最想香港繼續亂，然後可以打住止暴制亂既旗號翻盤??
點解每一次黑警出黎都無成本引戰，反之我方又傷又被捕....

真新聞

假新聞

黑警死全家

cctvb班仆街根本唔配叫自己做記者

200萬人遊行
無黑警
有無事發生?

人神共憤

垃圾TVB

所以呢4隻字係可以煲大佢
佢琴日直接打擊集會自由 我Twitter 到retweet下先

好同意呢個說法

個個蒙面

正義之師蒙咩面

艾未未都關注緊我哋！

講得太好了

以暴制亂

黑警施暴制亂